(泛民入)留唔留守議會根本無爭論嘅必要

公投咪得囉柒頭
你哋代議士嚟咋唔好唔記得
你哋有條閪資格揸莊咩
選民先係揸莊嗰個啊

推比泛民

鍾庭耀咪做緊民調囉

民調同全民公投根本兩樣嘢

真

先民調
後公投

最好搞場辯論搵總辭派同延任派議員解釋觀點

請大家叫齊朋友屋企人一齊做民調呀！ 唔好出飯民自把自為！
香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

中共玩分化
如有分期 公投解決

泛民就係唔想搞公投
驚民意太清楚咁展示要佢地拒絕延任

我只理香港人點睇

好似我半年前話齋
光復唔到泛民主派嘅控制權
唔使旨意光復香港

胡志偉我屌你老母

其實有第三條路行
政事台討論中

link?